【連溫泉都係假？】7人四川浸溫泉竟離奇觸電 19歲少女傷重昏迷至今 網民：溫泉造假以電加熱

在神州大地上，任何離奇的事件都有可能發生，其中四川早前就發生了多人因浸溫泉而觸電的事件，有內地網民懷疑是浸了用電加熱的「假溫泉」而引起意外。
內地傳媒報道，事發在上年12月29日，在四川自貢市自流井區的「海湯神泉」溫泉館中，有7名男女在浸溫泉期間突遭電擊，部份人更電至失去意識反起白眼，最後浮在水面，有兩名女傷者情況嚴重，其中1名19歲女子更昏迷至今，當時被送往當地華西醫院，其母更批評溫泉館人員事後叫她直將女兒送到殯儀館。
有部分在場為傷者急救的救援者就向傳媒表示，當時仍能感到水池中有電流。而涉事的溫泉館現在已停業整頓，但有關當局至今仍未確定事故原因，溫泉館也沒有交代事件。事件引起不少內地網民討論，有人質疑涉事的溫泉造假，是以電加熱的「假溫泉」，所以才漏電引起今次意外，有網民更笑指「哪有甚麼真溫泉」。

冇可能
Fake news

支那邊有電用

，是以電加熱的「假溫泉」，所以才漏電引起今次意外，有網民及連登著名會員吳郭魚更笑指「哪有甚麼真溫泉」。

部份人更電至失去意識反起白眼，最後浮在水面

溫水煮蛙?

強國堆溫泉

比你浸 都要諗過